有冇山羊座巴絲吹下水 (44) 之 吹到佛誕都未開到45

有冇山羊座巴絲吹下水 (43) 之 聖誕+生日快樂

鎮樓神圖

山羊女優點:

山羊女實際, 唔港女, 有責任心, 傳統得嚟又會工作上進
勤力得嚟又細心, eq高唔亂發脾氣
易氹又唔花巧, 唔洗咩每星期一驚喜
剩係想另一半lead 自己, 做背後嘅女人
做老婆一定會打理好家庭

同山羊女相處留意地方:

見到佢唔出聲冇表情就唔好繼續講
講道理唔係問題, 唔好用挑機辯論質疑嘅口吻
CHUR 都唔係問題,但可以坦白少少講點解你chur
(例如你好緊張佢所以先咁)
講過嘅嘢要記得, 應承過嘅一定一定一定要做
唔好講大話(然後又以為佢唔知)
讚佢多啲,佢可能冇乜反應但其實好受

仲有
千祈唔好喺山羊女做緊正經嘢嗰陣阻住佢,或者質疑佢係咪真係做緊正經嘢

都係嗰句, 見到冇表情就要小心

山羊男缺點:
又唔主動又扭擰又自卑又多要求, 大男人但唔敢出聲
有問題又剩係收埋唔講
剩係想搵個完美方法去解決問題
唔想做衰人唔想得失任何人事
唔敢因為1% 機會去冒險, 所以乜7都唔做
最大問題係自己又搞唔掂,脾氣心情唔好又寫晒上臉

煩過西咁被動,要女方做到出面佢地先會敢郁
山羊男所謂嘅主動只係坐埋少少,message 覆得密少少
望個目標多少少

呢種性格到拍拖都會持續
唔好期望佢其他嘢都會好主動
佢地9成時間剩係想做自己想做嘅嘢
其他就係花時間諗到底彈出定彈入好
個腦諗9萬8千個可能性, 然後乜7都唔做

另一個山羊男缺點係
明知呢個係缺點,但都會說服自己呢個只係自己嘅特質
然後繼續做同一樣嘢
希望有一刻運到會有唔同結果

自卑又自大
自卑係成日把口話自己好差, 人地讚佢地都妄自菲薄
自大係其實個心入面覺得自己全部都做得好啱睇法好啱

老老實實, 如果絲打自問係好鍾意M 男
要乜都話晒事
會鬧男友嘅話, 山羊男可能啱你地
但心血少好似我咁剩係想搵個MAN嘅男人
就遠離山羊男算啦

真人係做出嚟畀自己睇
滿足自己掌控傾計節奏同題目的能力
同埋覺得面對面傾計要回應係基本禮貌
自己對自己嘅要求嚟

返到屋企咪覺得唔急住要應機咪唔應
通常要燒到埋身唔應唔得先會應
EG 知道唔應就會失去，或者唔應就好大後果可能要花一個星期去氹你
唔見棺材唔見眼淚

同時間佢唔想畀你掌控到喺屋企做嘢嘅pattern
好似喺度做"自己嘢"都要應咗你先咁咪冇咗佢自己"空間"
但咩係"自己嘢"可以只係攤喺度碌連登乜7都唔做 （吹咩）
到你溫和問佢點解唔應你，就會有千百樣個理由
- 因為想專心做"自己嘢"
-唔鍾意覆機
-想你有自己空間
-覺得大家感情唔應該建立喺呢啲度
但講到尾都係：屌唔覆你你都係繼續喺度㗎啦咁做咩要覆？

新增：
接受唔到自己能力其實比自己想像中低，一定係其他人問題

山羊男優點:
成熟穩重
有原則 講道理 有耐性
有安全感
有口齒
誠實 踏實
有毅力
外冷內熱
唔會對個個都咁好
(以上優點只限成熟羊)

點解山羊女得優點無缺點嘅

羊女世一

我答你
會為左現實同你分手
而且無論你做幾多野 講d咩去令佢相信
只要佢自己覺得唔work 佢就會主動放手

建議刪羊仔優點
警惕世人

我其實真係諗過剷，係最尾冇落到手姐

支持

留名

呢樣幾好呀 夠現實
唔好嘥大家時間 對大家都好

係 識過個寧願只要麵包 都唔要愛情
到你冇錢就會飛左你 好現實

巴打好似講到山羊男地底泥咁
不過缺點又真係中幾多，睇到好似一塊鏡咁
真係要搵方法改善下

利申 山羊男

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

幫你pin

羊仔真係垃圾人渣嚟，全身上下內外一個優點都無

利申羊女

羊女有咩可以屌
溝到羊女執撚到啦

[

你改到記住話埋俾身邊啲山羊男知

發現羊仔有個優點就係唔會咁快去做暗戀野
因為近排有個瓶仔搞到...識咗幾日就亂咁嚟
搞到我覺得其實羊仔幾好

羊女真係有咁好冇缺點咩？

利申：羊女

山羊男嘅缺點會唔會誇張咗少少呢？寫嘅人係有怨氣？

睇完嗰段唔知仲可以點吹...

但係全部都係事實嚟

我都識有羊仔識幾日就亂嚟

有人話決絕係缺點
我覺得優點嚟

我係羊仔都覺得自己唔夠決絕

聽過脾氣大，但對事唔對人
仲有太過理性
份人好悶
我覺得中咗

佢話搵方法咋嘛 搵到再講啦

咁多缺點 我只認同細膽 同唔主動呢個 , 應該都係山羊男大部分既缺點
自大 , 大男人唔係山羊男問題 , 我就已經唔會大男人樣樣話事
而且我好快就覆機 不論男女

都係，好亂...
快又覺得太快，慢又覺得慢，可唔可以慢返少少
不過近排羊仔一時一樣，可能就快無

羊仔出沒注意
只認兩個缺點 咪就係你自大嘅位囉

咁好彩我唔係咁

我覺得唔準

乜你唔係山羊嚟架咩

睇字都覺得慘 巴 加油

我冇去金牛po wo
不過我幾欣賞金牛女仔係真

認真？

巴打其實你係金牛定山羊？

我果時成日讃獅子女
不過依家想讚都冇得讃

想問我之前有同個山羊仔有啲爭執
之後我地冇見過
只係係ig有時會覆下大家story
但最近我發現佢unfollow左我
我點算好

N E X T.

冇點算 咪搵過個
佢都選擇默默地離開咗

有冇山羊座巴絲吹下水 (44) 之 吹到佛誕都未開到45

#239 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

可唔可以做個紅線計劃

認真 恭喜你！

可以去盡啲！厚面皮好可愛呀！

不推文呀屌

Read my name

百年不合

有開始執返啲眼耳口鼻同埋換髮型

放飛 嚟人撳一撳呢位女士

你似玩膠

好奇問下，羊女世一，係咪講緊白羊？